任何事都可以比方丈抽水

抽乾未？

仆街

今天第四獲啦 唔好比佢停
我聽日買人生第一份東方日報

[文宣組急入] 向中國大陸輸出革命文宣方向

方丈報推